URL: http://mb-soft.com/believe/tcc/editor.htm


          <h>                          编枷嘈

   <p>人们有时询问我, 
出于关心为我也许有的某一潜在的暗藏的议程。
   这大概是健康态度, 
考虑多么欺剖澜缧矶喑晌了那些日子!编辑
   能施加对他的读者的影响由文章的他的选择包括在编辑
   
象相信。人们不似乎对曾咀鋈魏味西为任何人没有期待某事在回归。
   多么哀伤! 想象什么耶稣会必须说对此!

   
<p>有我们应该有时做的事没有直接好处对我们自己的地方。
   我感觉我的努力在聚集相信秋天在那个类别。
   
我感到它是毫不相关的我以某种方法亲自会受益于存在相信。它由对财富或名望
   或领导力量的个人搜寻从未启发了。 或, 均匀, 
往计分"指向"
   与上帝。它是正义的某事我相信必要和重要和正确!

   
<p>主页相信真正地描述我的刺激相当很好。如果耶稣今天完全这里在以我们,
   他怎么会提出他的教学? 我不认为, 
他会是不可捉摸或欺频墓赜谌魏味西!
   我相信, 
他尽可能会有充分的信心基督教可能举行它自己反对任一个选择,
   
一样周到地和准确地诚实地和充分地提出主题。我认为他会允许'
   关于一定数量的主题的代替'(人) 观点,
   并且他会要因此所有介绍的这样主题包括' 
各个观点的市场' 介绍。

   <p>最好我能, 
我设法跟随他的带头在这个项目。如果文章的汇集装配相信协
   助一些访客在更好的了解的耶稣和我们的信念, 
那么它履行了它的目标。
   如果它协
   
助任何人在发现兼容性在各种各样的神被集中的宗教(我们的许多新教徒衡量单
   , 独立新教徒教会, 天主教徒, 
正统之间,并且犹太教和回教,
   两个并且崇拜我们的同样上帝), 而不是总辨证关于区别, 
会是好的, 也是。

   <p>相信不能耶稣会做明显地的是标准。 但那是' 酒吧' 
我设置了为相信。
   它因此总将未达到, 但它总有希望地将继续改善。

   <p>我被保存了作为基督徒当我是19 。 以后,
   我逐渐意识到我的宗教礼物包括鼓励礼物和礼物教。
   我然后度过了我的成人生活操作一个成功的制造企业。

   <p>我现在是一个非常小non-Denominational
   
基督教会的牧师。我有的一个主要作用是在维护相信和反应读者有的许多电子邮
   件问题。

   
<p>我认为我们的教会美妙地提出我设法居住和教的态度。 
除所有"标准"
   基督徒信仰之外, 
我们总设法考虑怎么耶稣会处理任一个情况。 例如,
   他会写某事促进他的个人名望吗? 不是机会! 
他会说或曾经
   提出了某事他知道是不正确或不精确或残缺不全的? 
从未! 他会有曾经
   
说的贬抑事关于其他人或他们的行动(除非他们直接地违犯上帝意愿)?
   他不会做那。 他也许发现它必要告诫或改正某人,
   但他会做它是某一精妙地优等的方式!

   <p>很好, 这是相当标准向往! 明显地, 作为人,
   我们肯定总下落他的标准远的短小! 但我们继续尝试,
   
并且那对什么我们的教会教并且什么是中央的并且相信企图完成。

   <p>鉴于此,
   
我设法有一个非常开放头脑在多数主题。而不是喷出的严密的教条对是在一个困
   难的情况的个体,
   
我设法考虑独特的方面关于那个人的情况。而不是自动地重要对其它衡量单位和
   其它信念, 我通常被诱惑认为有一些好在几乎所有,
   特别是如果他们的目标是崇拜上帝!(再,
   我设法行动和认为相似对我认为的方式耶稣会做。)

   <p>作为新教徒, 我猜测我应该重要对天主教教会。 
这样态度不会似乎有道理对我!
   我能想象耶稣会给我的神色如果我不恭地曾经
   会对待他的其它追随者!以某种方法,
   我看见他赞赏所有我们各种各样的努力在崇拜的上帝!

   <p>作为宗教文章的相信编嫉谋嗉,
   我设法去极端努力保证和维护每个的有用性介绍。 
我了解期限"有用性"
   和包括是情报, 可理解, 完全, 准确的, 
和以最小的偏心在具体author(s)
   部分。

   <p>为了达到那的understandability 和完整性零件,
   许多相信介绍包括至少二篇不同文章, 由不同的作者。
   第一个通常是一篇概要文章, 在一个一般水平上。
   秒钟通常是一个更加技术或更加全面的先进的介绍。 
至于准确性,
   
我设法只选择由世界显耀的作者写在他们的特殊领域利益的文章,
   特别是为先进的介绍。

   <p>减到最小倾斜是选择过程的最困难的方面。 幸运地,
   拥有一个成功的制造企业给了我许多灵活性, 
因此我能采取大约2 。5
   年装配文章和最初地创造节目为相信。 在选择1,500 
篇文章在现在相信,
   我并且考虑了大约11,000 其他,似乎(对我)
   
有事实或偏心的畸变。这是最共同的砸蛭什么文章没包括相信。
   它是自然为作者有热情为他们的主题。 没有问题那里。
   如果那种热情超出某些极限范围,
   
作者能夸大或变形事实或有时包括他们自己的个人消极偏心关于竞争的透视。
   我有关, 读者也许误会这样个人评论。 
而不是利用误引读者的机会,
   我选择不包括这样文章。

   <p>它长期似乎对我,
   
许多宗教组织嫉妒地垂涎他们自己的会众成员(某事他们不应该做!).
   
看起来似乎产品介入了行销的的方面!他们倾向于很少说正面事关于任一'
   竞争的' 教会或衡量单位或信仰, 
但他们境Ｊ强焯岢鲆跣浴 我认为,
   这促进不精确, 偏心的看法往其它衡量单位和信仰。 
我认为错误。
   主要因为我相信耶稣会认为它错误。

   <p>基督教有足够的障翱朔独自。 
它不是有用的为部给消极印象为其它衡量单位。
   它可能清楚地使所有失去光泽的图像基督教。 另外,
   它不是公平的对各自的会众成员。 
确定他们威力好处更在某一其它教会,
   那更被调和了对他们的个性。 为什么那会是坏吗? 
如果它曾经
   
会似乎确切一个具体人能成为更加紧密与阁下在某一另外教会里,
   那似乎象一个中意的末端!

   <p>我被说服阁下会更喜欢我们通信根据一个正面依据,
   
而不是迅速看发现起因对不恭或欺辱甚至杀害某些其它小组的信徒。 
我经
   
常惊奇在存在在小组互相恨根据了几个突出的区别在他们之间的许多相似性。
   想象如果(基督徒) 天主教徒和(基督徒) Protestants
   在北爱尔兰能镇静地和逻忌咸嘎鬯们各种各样的信仰。 
在去在协
   议区域一张长的名单以后下, 
不看起来他们也许看起因停止自杀,
   并且可能平衡' 得到沿' 吗? 
但双方那里倾向于被教只对许多主题的一透视,
   和他们认为(境２痪确)
   
可怕的事关于对方和他们的信仰。如果相信能某天是仪器协
   助这样的未来健康理解和通信, 伟大!!!

   <p>无论如何, 我长期相信, 一个信息源象相信应该存在。
   我看起来长和坚硬为这样源泉的公平和准确宗教信息。 
我无法发现一。 但,
   我发现了似乎公平和准确的许多各自的文章。 
我无法发现一。 但,
   我发现了似乎公平和准确的许多各自的文章。 
那是为什么我采取了2 。5
   年聚集和节目相信。

   <p>在我花费之后延长时间创造相信, 
我的希望相当普通。 我希望,
   
一个唯一人也许更新他/她的基督教或人可能某一天成为基督徒,
   
由于那努力。各灵魂独立地和单独地是贵重物品对阁下。
   我的目标仍然将接触指向一个唯一人希望。 
以当前的繁忙运输在访客相信每天,
   我希望可能性是好的为这发生!

   
<p>我意欲使相信永远维护它的独立从所有组织的教会和小组。 
有些已经
   设法施加好相当数量压力。
   
我做出了被认为保证独立相信从所有力量也许设法掀动它往他们的意图的几个决
   定。 相信得到许多网交通, 
目前以二百万命中的率每年。 明显地,
   
人们有某一方式学会那!许多组织设法得到相信包括横幅ads
   
链接对他们的站点(刺激明显地应该是他们会支付命中从那些链接的金钱!)
   相信包括链接对他们的站点, 
作为源泉的其它信息的许多其它小组请求。
   在许多情况下,
   
这些请求是为令人敬佩的意图,的扩展信息基地可利用相信访客。我选择曾经
   不包括任何如此外部链接。 
我尽可能试图寻找事实纯净相信,
   以作为一点偏心在包括的礼物1,500 文章上。 
如果相信曾净嵩市硗庠诹唇,
   那些站点可能一些天变动他们的内容,
   或也许包含会是在控制之外事实的畸变相信标准。
   这是一个哀伤的声明关于人类, 
那么多数人的我们带来soapbox 到处我们去,
   公开我们自己的个人信仰, 设法说服其他人跟随我们! 
我的解答不是一好一个,
   但是这是最佳我能过来与。


   <p>我感觉因此保佑有机会是阁下的Work 的仪器! 然而,
   我感到它重要知识和词是中心相信。 
除这些简要的段之外,
   我喜欢保留在背景对那。几年,
   
相信存在没有在我的任一参考!事实某些人民后边询问了关于刺激相信是唯一的
   因我写了这些评论关于我自己。

   <p>如果你是对具体地知道感兴趣什么我相信,
   我会建议你参观我们的教会提出它的页 
信念的声明.相似与格式相信,
   有一个简要的介绍, 和然后一个极端详尽的版本,
   以实际上是均匀包括的)的上百Scriptural 参考(显示圣经
   的支持对于我们相信的那些事, 为每个单独声明。

   
<p>我们认为信念的我们的声明是详尽和全面和极端基于圣尽 
我们希望,
   这样的信仰总保留我们在一个适当的基督徒道路,
   
并且我们避免不幸地似乎污染一些教会努力的世间的分心。他们全部做美妙的事
   为阁下, 但我们想知道如果他们也许能做! 嘿! 
我们瞄准高!
   想象什么标准耶稣会设置为他教了的教会!

   <p>我们实际上希望,
   
所有教会某一天礼物信念的他们自己的声明以这样清楚和描写方式,
   和我们提供给任一个教会网站原
   
始代码编程所以他们也许投入信念的他们自己的声明入这样一个精确和情报形式
   。 (没有信念, 他们的的我们的声明, 
但提出由于明白和情报方式。)

   <p>我试图有宽广和宽容透视往崇拜上帝的所有小组。
   我赞许和尊敬所有的工作上帝的教会, 
包括所有新教徒教会, 当然,
   而且包括宽容和正统。

   
<p>我甚而看起因感觉温暖为许多犹太和伊斯兰教的宗教组织。
   
在读书和学习我考虑了为包括入的许多数以万计过程中文章相信,我学会了许多
   率隆 例如, 我从未有在体会那回教的圣洁书, Koran 之前,
   
谈论Moses并且亚伯篮焙鸵稣和亚当和其他人的一许多我通晓作为基督徒。
   我惊奇参照什么的一个广义介绍我称十个指令在Koran!
   
进一步研究现在说服了我回教的阿朗且缓驼馔样和宋页聘盖住Ｎ页て谥道,
   犹太人的上帝并且是那个我告诉父亲。 迷住! (I 
包括Koran
   的一小部份相信并且我突出了似乎特别有趣对基督徒) 
的文本

  <p> 所以, 我来有对穆斯林和犹太人的尊敬,
   
因为我现在相信他们实际上崇拜我告诉父亲的同样上帝。
   我必要不同意他们的具体信仰或规程, 但是,
   只要他们试图教其他人称赞和荣誉上帝, 
我认为他们是做好。 当然,
   我很大亲自更喜欢认为的教会耶稣是我们的救主,
   
但我被诱惑认为缺乏那信仰是更多残缺不全的宗教介绍的结果而不是不正当的宗
   教。

<p>  实际上, 我有一种个人' 理论'! 在学习Muhammad, 
我发现作为孩子,
   
他通常暴露于基督徒想法因为他的一个更老的亲戚是一个虔诚基督徒。 
然而,
   那时(大约600 公元),
   
基督教会有许多内部论据关于三位一体和看待本质的耶稣(Divine/mortal/combi
   nation) 。e/mortal/combination) 的 Muhammad, 最具体地,
   若变得非常博学在基督徒和犹太信仰第一指令(一上帝)?
   若他还没有了解三位一体的微妙呢? 
他也许容易地已窘崾那耶稣(谁
   被对待了好象他是上帝) 是挑战对一个上帝指令。 
以那个结论,
   
耶稣能似乎对他是侮辱神明的在面对第一指令!作为第一后果,
   他设立了回教的第一根柱子, 非常通常阐明, "有一上帝",
   每个穆斯林今天说许多次每天。 作为第二后果, 
耶稣was/is
   被察觉作为"假的上帝", 
某事甚而我们基督徒猛烈地会叛乱反对!
   
我发现它令人惊讶和美妙实际上所有回教和基督教比赛剩下的人卓越地!
   忽视猛烈极端分子, 回教教和平,
   
并且大多数十亿现代穆斯林似乎真正地擅长于适当地表现。 
不会,
   那如果Muhammad 有对三位一体概念的更加详尽的理解, 
他也许已经
   被体会/认为耶稣是是有趣的上帝(阿), 
并且因此阿朗导噬隙裙了30
   年走地球! 我的前提是, 有Muhammad 
充分地被了解三位一体概念,
   
回教也许今天是基督教的版本!(记住基督徒学者关于确切地当时争论什么三位一
   体意味!)

  <p> 我被说服安静, informed 
对话也许帮助个体和文化增长。 有希望地,
   而不是寻找辩解自杀,
   
我们也许某一天认可存在在我们各种各样的信仰的许多平行。
   相信被认为设法种植一些种子就此。

   <p>作为孩子, 我被教, 回教外国, 并且因此自动地坏。
   
当我最终来了解他们相信同样上帝我(我的父亲非常是他们的阿), 
我惊奇了。
   当我以后发现他们尊敬亚伯篮焙蚆oses 
和许多其他我的信仰,
   我认为这是太多是巧合! Archangel Gabriel 是Jibril 对他们,
   但一个和相同。 既使这些是正义惊人的巧合, 
他们仍然感兴趣主题冥想!

   <p>我教会和我不参加以任何具体衡量单位。
   我感觉重要永远相信保持这独立态度。

   <p>即使相信曾静换岚括他们有的链接对外在宗教站点,
   我们认为相信能增长从信息。 
如果小组或组织希望提供一些文本(不是链接!)
   为包括内相信, 伟大!!! 
如果我们和增加来一个主题的清晰,
   没有坚固偏心批准它, 
我们然后会增加那文本相信(以适当的着作信用) 。
   因为总值文本然后会是内相信, 我们能知道,
   没人能以后修改任何它没有我们的知识。

   <p>你能大概看, 
我们的目标尽可能象这样是是象消费者的报告为宗教,
   与一样公平位置, 和没有任一财政依赖性对"登广告者"
   或也许期待一些厚待在回归的主要贡献者。

  <p> 我写了数基督徒和我自己的宗教文章。我不认为, 
我的词该当是包括相信,
   因此我投入我的努力在一个异常地点的在作者陪同下。

   <p>我的杂文
   (http://mb-soft.com/public/otherrel.html)

  <p> 我希望每个他们有一些价值。 具体地, 我希望, 
二基督教和科学(双重性)
   并且生活的意思的他们, 兼容性, 威力有重大价值, 
他们是各相当长的,
   和会打印对大约15 页每个。不是他们有任一新信息,
   但宁可建议对长被知道了的信息的一些新透视。

   <p>我喜欢认为, 
我的意图和贡献总意欲增加信息或透视来读者。
   
它实际上从未是我的意图设法导致任何人停止相信某事他们目前相信。
   (例外是主题象satanism, 等。) 我相信, 实际真相经
   常介入包括我们当前的信仰和一些新想法的更大的透视,
   可能包括明显矛盾的想法。 我并且相信,
   各个读者有智力确定为他们自己是什么那真相, 
提供足够的准确背景知识。

   
<p>相信包括以下链接对我的的努力。我认为大多数每个是完全与信息有关的,
   没有任一个从容的观点:
     <p>* Romanized 圣疚谋. 
我认为它会是有趣看圣(《创世纪》1)
       的一小部份和紧挨它允嫉男问饺缤我们的语言准许。
    <p> * 圣局币. 与相关词条以上提到, 
我认为它会是有趣看面对了圣经
       的译者的差事。
    <p> * 耶稣谱学, 在我的生活早期, 我有时是, 
在读我的圣, 被混淆至于谁
       及早或更晚居住比别人。 
我认为它可贵更好了解"上下文"
       事件和教训和人在圣尽 所以, 
我装配了一个世代目录对协
       助在我的理解的这样事。 万一任何人能受益于这, 
我投入了那信息相信。
       第一部份被重新排版了作为网页。 
其中许多仍然是在文本格式。 某一天,
       我希望更加有吸引力地格式化剩余它。
    <p> * 在兼容性之间基督教和科学. 技术上, 
这页不是内相信,
       和也许不该当包括在附属的目录那里。 然而, 
即使透视被提出是我自己,
       
我相信有也许有价值足够了不起的担保我弯曲相信绝对规则的新透视那里。
       
我认为我亲自辩解这个决定这特殊页不设法导致任何人停止相信什么他们目
       前相信, 但宁可考虑更大的透视在那些事态上。
     <p>* 《创世纪》和科学. 
这篇文章实际上是Christianity/Science
       文章的一个部份版本上面。

   <p>我的一其它贡献相信是, 我选择有时突出具体文本, 
特别在非常长的文章里。
   当有我认为特别重大的点, 我突出了它, 
即使允嫉淖髡呙挥小
   在我读书数以万计的自己的狙榉浅３さ奈恼,我发现,
   我偶然地有时上光了在重要事。 
例子是耶稣童年的主题。
   长期是数以万计页的真实地有趣的工作从晚19 世纪!
   
我包括相信会打印对在一百页附近的节录!我的努力在突出一些文本不被认为修
   奈谋镜囊庀, 但帮助澄清它。 
严肃的学生应该忽略这样突出。

   <p>自己, 我一般说话温和。 我有相当幽默感。 
我尊敬人智力(直到证明否则!),
   
所以我很少认为它必要或适当进取地设法导致任何人来到一个具体观点。
   我相信那如果任何人提供充足的准确信息,
   那个人是能得出关于他/她自己的适当的结论。 就此, 
相信是一个自然引伸我!

   <h>牧师卡尔·约翰逊
   <p>相信宗教信息源

